有冇人覺得恆基地產好垃圾

專起納米樓

你買唔起就收皮啦

咁撚細，俾狗住，點會買

死縮樓絕對不能買，恆基地產 #12 就可以

偉邦管理亦都OK垃圾

最憎恆基
開積開到盡賺到盡
完全唔駛諗用家

覺，專起單枝垃圾樓

收埋成堆市區靚地起垃圾劏房，嘥晒

同意！真係好垃圾

好多奴隸狗買架 為左住市區住狗竇都得

四叔樓就是冇人性

太古>新鴻基>>>>會德豐嘉華恆地華貿南豐長實>中海外恆大泓大碧桂園

嘉里 放係邊？

我都想問

嘉里專出蟹盤.

大把人買，都係講需求姐

我做緊恆基盤 真係比狗住